警世：skip leg day既Ching 唔好戴n95

頭先望到有位巨Ching 虎背熊腰，手瓜起展
頭戴n95，遠睇有個猛字刻喺額頭
諗住行開少少以免被處刑
誰不知一望落少少見到一對港女腳
即刻霸氣盡失 上重下輕
再加埋個顯頭大既N95
成個行走的小雞咁
我當堂所有自信翻曬黎
同佢貼住膊頭咁行過
佢差啲比我雄壯既大腳震走
佢只能Dup低頭 望住我既股四頭悔恨

示意圖

條撚又會生係塊面到咁有趣既？

係n95
我既畫功係完美既

小雞

佢一定係講緊我